定廷新髮色真係好襯佢

[

想強姦佢

真係唔錯
其實點解染呢隻色